2月 13天New Zealand 南島自駕登山攝影行程求評

第10-13日仲未諗好. 麻煩大家指點下 返黎再出返個攝影遊記

Day 1 5/2/2018
13:30 Christchurch - Air Port Arrived
15:00 Christchurch - Pick up car and shopping
18:00 Christchurch - Drive to Mt Sunday Summi
20:00 Mt Sunday Summi - Arrived

Day 2 6/2/2018
8:00 Mt Sunday Summi - Drive to Tekapo
11:00 Tekapo - Arrived
13:00 Mt. John - Arrived
20:00 The Church of the Good Shepherd - Arrived/Stargazing
0:00 Lake Mcgregor - Arrived/Stargazing

Day 3 7/2/2018
8:00 Tekapo - Drive to Hooker Valley
11:00 Hooker Valley Track Entrance - Arrived and trek to hooker lake
13:00 Hooker Lake - Arrived
17:00 Hooker Valley - Trekking to Mueller Hut
19:00 Mueller Hut - Stay/Stargazing

Day 4 8/2/2018
9:00 Mueller Hut - Back to Hooker Valley
10:00 Hooker Valley - Arrived
12:00 Tasman Lake - Arrived
14:00 Hooker Valley - Drive to Wanaka
16:00 Wanaka - Arrived
17:00 Wanaka Tree - photograph
20:00 Eely Point Recreational Reserve - Sunset

Day 5 9/2/2018
6:00 Mount Iron - Sunrise/Stargazing
8:00 Wanaka - Trekking to Mt Roy
12:00 Mount Roy - Back to Wanaka
15:00 Wanaka - Drive to Queenstown
17:00 Queenstown - Arrived and walk around
21:00 Queenstown - Gardens/Bob's Cove - Sunset
22:00 12 Mile Delta - Stay/Stargazing

Day 6 10/2/2018
6:00 12 Mile Delta - Sunrise/Stargazing
8:00 Queenstown - SkyDiving/ walk around
12:00 MT Alfred/Ben Lomond - Trekking
20:00 Moke Lake - Stay/Stargazing

Day 7 11/2/2018

8:00 Moke Lake - Drive to Glenorchy
12:00 Glenorchy - SkyDiving
16:00 Queenstown - Drive to Te Anau
19:00 Te Anau - Stay

Day 8 12/2/2018
7:00 Te Anau - Drive to Milford Sound
10:00 Milford Sound - Arrived and walk around
11:00 Scenic Cruises
15:00 Milford Sound - Drive toNugget Point Lighthouse
21:00 Nugget Point - Lighthouse Arrived/Stargazing

Day 9 13/2/2018
9:00 Nugget Point Lighthouse - Leave
12:00 Tunnel Beach - Arrived and walk around
13:00 Dunedin/St Clair Beach - Arrived and walk around
15:00 Dunedin/St Clair Beach - Drive to Sandymount Recreation Reserve
16:00 Sandymount Recreation Reserve - Arrived and walk around
18:00 Sandymount Recreation Reserve - Drive to Katiki Point Lighthouse
20:00 Meoraki Boulder/Katiki Point Lighthouse - Arrived/Stargazing

Day 10 14/2/2018
9:00 Meoraki Boulder - Leave
12:00 Timaru - Stay

Day 11 15/2/2018
9:00 Timaru - Leave
12:00 Castle Hill - Stay
16:00 Castle Hill - Drive to Christchurch
18:00 Christchurch

Day 12 16/2/2018
9:00 Christchurch
16:00 Christchurch Air Port - Return Car

Day 13 17/2/2018
6:50 Christchurch Air Port - Leave

有冇人可以比下意見

留名

Milford sound個人覺得一般 由其係來回既車程太長
不過路途中既風景同個隧道係幾正

Queenstown skydive最好預多一日spare 一有啲風佢地就會cancel

Tekapo 睇星我就跟佢個團 因為好似唔比其他車上佢地天文台座山

利申：1月頭去完番黎

多謝你意見呀
我預左 day 6/day 7 去 skydive
Milford sounds 我打算坐9點船出海 回程再去lake marian
Mt John 我地打算行上去睇星